popo確認手足係浮屍！

【獨家】校隊泳將15歲「發夢」少女離奇變浮屍 警：死因待確定

確咩定咪黑警殺人棄屍囉
咁撚多浮屍
仲有咩講吖係人都知啦

唔止謝sir，連er er er sir都……

唔係浮屍，係黑警棄屍

黑警棄屍

真相

Solomon Yue

自己殺完人再自己搵返條屍再自己查死因
我屌你老母